今際個狼羊捉迷藏有d膠

想寫班兄弟讓條命比主角
就專登搞到game要羊追狼
再係rule反轉要羊避狼
意圖太明顯 有d反感
仲要完全無解法 作者自己根本寫唔出個game有生路

係特登咁出題的，原著過關後官方仲會請勝方食羊扒，係充滿惡趣味。

連仔神作都敢屌？

係
總之一定好睇過sweet home

最尾佢zoom規則話羊要匿埋 唔好比狼搵到 仲以為只要羊肯唔去搵狼 就大家都唔使死 結果都係死

唔是咁的建議重睇
其他post有師兄講

我知唔係咁知唔知咩叫以為

懶得追post
ching可唔可以講吓點樣先冇人死

無得無人死 死局黎

今際之國的有栖「躲貓貓」係咪冇得拆解

有邊個game無人死

渡久地東亞 屌打曬整套書所有角色

即係無得破局
你第一集個天堂房間 其實可以全部人不死咁過關
係個學生妹自己on99衝出去
依家狼羊遊戲話得一個人生存 就真係得一個